屯門友board game組開group啦!!!!!!

呢排玩狼人殺比較多，都會玩下Avalon，CS file等等，好多game keep住到貨
有興趣就加入我地個telegram group啦

推

仲有咩驚玩？

dixit，逆銃戰，富鐃之城
或者你有咩想玩？我地聽日去掃貨

正呀

響邊玩

+1

我地個ｓｔｕｄｉｏ係屯門
我地會定期係ｇｒｏｕｐ開ｐｏｓｔ

係屯門呀
快D入group一齊傾啦

屯門西鐵站行過去8分鐘🦭